4月3日心事討論區

我愛你

你又1001

我

快斬

中出ky

我嫁屌你

斬木？

小妹有運了 1001

沒有c 怎敢說心事

差2c快撚啲啦

係咪1001都係你開ga la臭雞

絲呢

我dllm又推返上嚟

下次1001果個開post？

這是1001的祝福

cccccc

盧又想用條撚扑死人?

公主快啲比c我

屌到樓g個臭閪收縮唔到，日日都漏尿

唔准罵我愛隊

停哂c

💩?

得咁幼 屌尿道

又想入1k
求戒賭方法

冇c要針了

不要停

盧: 8=D 樓G: O

好似我咁一晚輸撚哂 你就會好心寒

斬呀

如意King kong棒

3.5入球細頂撚實

入左先

比多兩c

20.5角細頂住

斬木佬輸左就要入1k鳥

-2c

入落我户口

考完一份卷 見到西床7c完 針了 卷二都唔洗考

c

伐木佬one more goal ok?

我愛公主

ccccccc

加油

Allin角細贏錢睇樓？

少數族裔on99

2c

比角呀dllm

加油呀
卷二多d例子就ok

派我

比角入波呀斬木佬

Gchi

？

各位姊妹覺得細佬9up指數有幾高

每個po留一次

閒錢就入，唔係就唔好入

0

得返$1.20

9.5 10.5jump

高過ifc

個個都cow生花柳牙睇住

五班

新馬

凶案現場不了

點解 馬會執笠？

我要c丫

入波 斬木 求你

停左c

一定有個好撚黑既人買左大

9.5 10.5 俾c

細佬係巴基之星

食多啲雞翼飲多啲蜜瓜奶

屙比你囉

11

針 88

jumped

1-1

出左糧 又新一個月
戒買盤先

針

Jumped

補咗和屌你老母

幫手gel

屌你 11

1:1 針了 ifc見

1.5/2 4.0

[size=6]屌[size=6]

屌你我撳黎睇banner

88

all in no goal

跳

屌老母斬木on99爛臭雞屍臭蟲

刷c好嗎？

未傳送架喎

針了

今次真係斬你老味

2倍幾入咗，順便入少少2.5

屌你老母美國佬

banner jar
didnt buy fuck!

輸撚哂

Jump

公主派我未

美國佬果然信唔過

didnt buy

追和啦，俾c啦

無入到呀吊

屌你老母

屌你老母比c救世界啦兩隊閪波

C又冇

美國佬沒有一個是無辜的

I don t trust you

各位手足場波未撚完嫁

jump

jump

jump

jump

real

1c都冇就我跳

斬木快絕殺

she just want to see banner

西床 斬木兩隊請仆街死
要針了

快啲10c la dllm

Wtf 1:1 針了

美國佬食撚屎

斬木佬blacklist

入佢老母 斬木佬

怒屌美國狗

琴日blacklist 左太多球隊

JUMP

C又冇 又俾人追和
我斬你老母美國佬

1:1針了

我對佢好失望

斬木佬刷c絕殺啦臭g

屌你比c呀仆街

馬會仲開即埸
唔通仲有波入

屌你老母 英撚扮傷拖時間

屌你老母c呢差2個呀你老尾

即係網上投注12點stop
咁電話投注呢

斬木佬 比多c黎先啦仆街
神秘小小工具唔該

屌 伐木佬

比多2C 我可以當無事發生過

比c呀屌你

主隊刷角入波
上呀

垃圾客隊換人拖時間

比c呀 我話知你反杯

急
有冇人知邊度有ed賣

成隊俾河馬屌

gchi

ssp

唉 真係想自殺死

屌你老母美國狗

補6分鐘

Ifc巴士幾錢？

絕殺 反cap

加入戰鬥民族軍隊去打鳩美帝了

Ifc跳樓團
1. 鋜鏓操控者

跟返劇本啦美國佬

補幾耐？

+6 min

深水埗較大機會
福榮街福華街賣玩具嗰邊

比c

2. JaredLetobb

分分鐘爆4-5c

仆街美國佬 起身輸我三舊

天要滅我

屌你美國佬

以後唔撚上pornhub啦

2:1完好嗎

買齊主客 下一隊七頭點睇

屌一定有波入

停撚咗20幾分鐘C

已針

盡力上全力上

懷疑狗會高層係美國佬

停c22min

出力啦 斬木

係唔係有人gel撚左

入考場了 希望出番黎2:1

客隊換撚夠人未

機會我比咗你啦華盛頓

加油巴打

10

10c

考試都有心情賭

連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙連C牙

買齊兩隊下隊七頭 仆街

9.5 cashed
差10.5咋

+6 痴撚線

仲有幾多分鐘

角呀你老豆

扺制美國野

10c cashed thanks ky

11C 好波

正皮引正氣

11c

好波！

速度來球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快 比多1c 大家happy

俾多c

頭先4倍幾

連c真係

開埋個11C比手足再絕殺啦屌你老母

感謝ky 50蚊成功

9.5 10.5 gel
thx ky

開左啦

仲有11.5

10.5c cashed
12.5唔好爆

絕殺啦斬木撚

屌你老母救我呀

你敢買咩

仆街 嚇橪死 差啲連9.5 都開唔到btw
多謝ky帶cup 馬會

無球死撚哂啦

個心負荷唔到 下次都係唔玩角

斬木求你

好撚野！
幫手足屌多1c

多謝CFU KY

無人多謝cfu

ky真係好神

斬木再次成為愛隊

2.5
9.5
多謝cfu KY

Cfu ky 好波

唔差在絕埋殺

1:1 11c

救命呀

我有囉好冇

又要入錢 屌

絕殺唔到輸撚埋佢算啦屌

又要轉帳 屌

輸撚哂喇 開心啦

輸盤 買左注10.5 輸小1半

一買盤又中伏

新英倫革命全家死

正氣伐木佬刷c 贏盡掌聲

11.5 crashed

琴日轉左7次

隨意門即使准我打開
兩秒後我就回來

全部死全家 祖宗十八代拎出黎bin

3.5s cashed

主客全隊空難死88

完埸 多謝10.5大

補和同9.5 1.5/2補返少少

痴線 豬到暈

伐木佬咁早領先一球真係無好野

入翻錢入銀行先

斬木佬返去斬木吧

9.5
10.5
11.5s收曬

新英撚入波全家死
伐木佬刷c救全家

岩 客隊班仆街 輸波輸到降班無回頭

嘩 唔好咁毒唔
有一次查比 唔夠令人心酸咩

有咩暑期工搵到3萬

和都要

出9中6咋 兩場走盤

苦力

屌 又清鳩我袋袋

比我屌

Ok

點解我永遠都係得入錢無拎錢

SOR LO 你唔中果D 我全部都有買
你中我就冇買

多謝斬木佬單邊刷c
10.5b 12.5s cashed

不要再說了

咪係，佢地冇逼你買

。。。手足

斬木佬死返去打冷啦

Same

含我jj，一次3000

妖又輸

含

好誘惑

新英倫和波不如比人贏啦好無呀

c你又唔刷 你入乜橪波

好彩主隊加時黎兩c 唔係呢度成
班都比馬會cup

岩先唔知醒skip晒慳番但遲到番工扣錢

唔好嬲啦BB 有我

ky帶領我地 贏左馬會角球

好想試下cash out既感覺

點解你唔溝我

斬你老味

吹雞今晚玩pro club
有我九龍塘degea帶領

因為你是人妖

頭先追post有見到呀 但最心痛是... 買得太遲

講到口臭 我係絲打

今日冇即場波

女人唔會口臭

2手飯人生正式開始

都話唔好講人妖 畀人鬧

啤酒肚絲打 btw 絲打藍字算唔算人妖

以前係某登d人咁講會比人插到仆街
人地踢波姐 點知你買左乜

你唔係要考物理咩

先錢後含

臭g

你呢句幾warm
我感覺你好似溝女王

有套3000 無套3皮 都唔含

女子該當吐氣如蘭

2000, 我

Ok 以後跟實

U 下次

佳同有講過

今晚得3場角, 感覺可以3串1了

睇黎腎哥唔止屠_ _ _ 連 馬會都屠埋
btw 你hkjc 咩ranking

如果係咁易比人插到仆街..咁大把人死左啦
SOR 純發洩一野

無錢一身輕

ds足球

垃圾黎

已經算俾面

真心係咪晚晚玩？
因為準備入人地會

等你

正如集氣一樣...講左出黎舒服D...我叫佢地全隊空難又真係空難到咩...你當我夜神月?

食支煙

唔係 有時打信長

張含d friend

咁可以入兩個球會？

仲有人打信長

咁人地gel頭你估佢地真係咁犀利？
5巧雙重標準

今晚 最後300起機
輸埋要用本賭了

屌你老母原來今個月出bonus 今晚去入錢!

我老餅 又冇人教我玩lol

隨時轉嫁啦 有人收到人咪得

公主bb,fighting

你tg cfu 啦，我會户口佢

ME是溝女王

連續俾女朋友飛機2次係咪

不了, 唔識玩角, 全部50/50角球中位數

買左啦

又係時候傳教

首勝

睇你名就知

Want g

正常啫冇事嘅

多謝cfu做乜撚？ 垃圾黎 成個傻仔咁

please tell

想G

小妹今晚玩番角球先

第一次認同你

師父啱啱有冇執番啲？

tg浩賢收$呀

佢講一講我就推哂所有野去就佢 點知臨尾又飛我機
唉 咁你一開始就咪約我啦 當我係咩

我最開頭都有度角球架

E句岩聽wor

要2000上10000了

Ky你條衰婆係咪同Wu c fu有路

唔同我有路...點解

支持 派我

你知得太多了

摑醒條八婆

心事
我想靜靜地上連登
隻貓係咁追住我隻手黎頂
有d煩

想做你隻貓

今晚貓肉邊爐

今晚入

比我啦屌你

講還講 唔好講埋查比 超級乖仔波黎 落後刷角 唔落後都屌角

仲成個屎忽痴落我面

家有一貓如有一寶 好想養

你有冇同佢講先

廢過舖塵嘅唔受

岩岩仲要輸埋伐木者果2條飛
雙重打擊

想死

比埋我好過啦

比你屌，又含你吞埋

前日有人咒曼空難，個心都好唔舒服

我真曼

痴撚線, 我唔度角球啦, 再度斬手指

可能又係我...咁希望你唔好DL DS足球...唔想你個心咁唔舒服

死撚開啦 曼狗全隊死撚哂佢

又要打j

岩聽

阿盧 我加你fb巧唔巧

禾係迷盧會主席

你點解知我fb

你同佢講廣東話定喵先
隻貓同你講廣東話都驚喇

你係咪幫c fu補數

講開潮州話

廣東貓唔識講廣東話你搞我笑呀

格gi冷

ky究竟係男定女

日本貓都識講廣東話啦

公主姓李？

非也

下面有咩好遮

龔嘉欣=女人
ky=龔嘉欣

所以ky=女人

post貓都幾危險

Ching 數學好像不錯喔

Fb search盧洪哲咪有

其實係咪全部貓都好高''豆'' 有冇啲好熱情既貓咖?

其實全部貓都好熱情

d人覺得貓高竇係因為佢地無養貓

貓咪好鍾意同人互動

5想比人g我咁出名

除非你on9

梗係search on9仔喇

仲痴到實一實
好熱
日日都搞到我返工遲到

係, 真係會痴到實一實

洗費大唔大

成日幻想自己養貓佢都會痴到我實一實

餵野食俾女朋友洗費大唔大丫, 輸小10場波就乜都番晒黎

身體健康洗費一定唔大

講得好

冇女呀

貓同二犬之别

天淵也

痴到癲左
我四隻貓
一隻10/10痴
兩隻6/10痴
一隻3/10痴
幾分傷心幾分痴🎵🎶

係唔係好鬼臭？

好似我咁香
成日索佢

有冇女主人想養盧喵

狗陣除好撚大
貓真係冇味
冇人信

日日出波水 發達了

你唔覺姐-.-

有冇人想索我陣除

未養貓前都有接觸貓狗

其實貓真係無味 我憎貓都要支持
但個口好撚臭

幾耐沖一次涼

正呀潮州話我識

我幾隻熊仔鼠都好香

之前隻愛鼠死左好唔開心

佢地個樣好蠢架萌死我了

細個養鼠真係成日渣住黎聞

[img]圖片網址[/img]

我隻愛鼠之前一見有新既鄰居會有個食物（豆） 姐住自己 好撚得意

好想出黎住, 好想養貓

每日返屋企見到貓貓
咩攰同唔開心都會唔記得晒
病左佢仲識喺床邊陪住你

竇 證明你好懶

我想有女女先..

鐘意養犬多d😳😳有交流

小灰霸

公主好靚呀

好惡死呢隻種

U都好靚

腎總咁多錢都愁冇女🙄🙄

佢地係屋企孤伶伶, 得番兩隻貓係到, 一定好寂寞, 一定要係咁問佢地今日做過咩黎
想食d咩, 我想煮魚, 你食唔食
累唔累, 今日做唔做運動
屙左屎未, 臭唔臭, 有無奶乾淨pat pat

我隻兔成日奶我腳

Stephen Curry 對巫師轟下9記三分彈、拿到全場最高42分，值得一提的是，Curry單季三分球命中數突破300大關，成為史上首位連2季能投進300記三分球的球員。😳😳😳ho ging

好想搬出黎同女朋友住
養一隻貓 一隻哥基

叫你女朋友養我

咖哩狗

哥基

含撚我請

手感

屌晒你地女朋太

73勝(亞軍)

你再講吖我頂你個肺

咩人先鍾意手感 73勝亞軍

睇人玩玩具都開心

岩岩同公主見完 靚到

幾時見我

遲啲

今年猗狗贏到我塞再講啦

哦

我金年5碎

公主見我
比條盧根你睇

做咩呀。。。

別說了..ON99讓左個東區第1出黎...依家防守垃圾到

要帶顯微鏡嗎？

唔巧畀樓g誤導ok?

我都想見公主同kaki

死剷笑乜替屎牙

笑死

盧撚 8=D

柒

頭大過兩粒丸

公主4隻都係領養?

係呀

牙盧快d走牙 我掩護你
顯微盧

串禾手足
8=D咁先岩

決定出6c信比樓g
毀我清譽

幫你寫 我綠屍黎

想揀幾場串4x4 allin身家
有咩好介紹？ 獌同李城ok?

綠魔就有你份呀死人妖

對唔住..我下次會留意返 8=D

Okay
我唔幫你鳥

=_=

賣料狗 走

我買咗件好性感嘅詠衣ar

Tg你做咩 有你錢派

阿盧你貢話cfu ,禾會幫佢保留追鳩既權利

Give me 詠

巧彩禾盧依排燈
吾系刀矛人幫禾鳥

獅屎勝於熊便

陳晚已經玉莖重生

斷過

冇我就重生 針了

一無波又無人上水 得我同盧

孖鳩人is me

成班扮忙

hi cfu

我羅湖呀死剷

叫kakei 講愛我

公主請你澄清返

詠

我落馬chow 🙈

Tg me ho過啦

佢愛我

💪🏾💪🏾💪🏾

英超4x1

住北區都係狗

55
x post大把

英超屠狗日

我都想做你條狗汪汪😳

Give me you tg

佢隻狗姐係我隻狗

法國到你女朋友叫穎儀

腎總買咩狗糧養我😳😳

你自己影張相澄清囉

做飲食ot冇補水是否on9

hi everybody

幫我奶

收唔切檔定點？

你個名...

夠啦下 唔好再聊我女朋友

想裸辭

掂五掂呀 溝死女了

你cow la 我不了

分身bam晒佢啦連狗

Cow 哂d女女 啦

米系

好悶十二點半嗰場鳩賭算

係呀詠巴真關心我

收唔切檔

學生哥，好溫功課，咪淨係掛住度波，
最弊肥佬左，無陰功咯，詠蛇亦愛莫能助。
(肥佬左，無陰功咯，Wu c fu愛莫能助)

學生哥，咪書咯，咪日夜掛住含我，
顧住十幾科，科科喎，面懵懵一肚火。

鳩賭系列 留名者派一蚊

證明你太渣了少年🚬🚬

鳩賭都贏

兩對都唔知乜柒隊

主都唔識

在下年資得兩個月

on9

Very on9

係好撚on9

咁就要叫月資了

ON9做到得狗咁都冇補水
狗都唔撚屌啦
賭波好過

加索維克係唔係爐石戰記嗰隻 受到傷害就會得到一個機械零件嗰個？

腎總請我

我仲未睇 有冇逃恥link

去bilibili睇啦

係唔係高清先

冇晒人9up🚬🐋無敵是最寂寞

真係識慳錢

番咩工

有辣有唔辣

媽！好辣牙

燈神

公主食野個樣有冇人想睇

我鳩賭未輸過

呢個gif好正

圖呢

我下一隊角球都賭過🚬

幾時影架

有神快拜

講多無謂

可以hea的話 不會郁

我想睇你...

我係火車笑左出聲

Gun

左膠對升班馬有貢高水w買

好想痾屎 有無人想知

爛屎定正氣屎

都唔撚啱音

仲未開波 快手啲啦我鳩買系列要收錢呀

聽晚allin獌使唔使針？

又幾似偽毒源

我都係😂😂

我想知

又偷偷地jer禾

不入來了

岩岩你飲緊碗湯果陣我snapchat左

還記得櫻花正開 顏射烏冬當做愛

自私食

千奇唔好買49000 利市一哥係唔會豬比49000
買對家

聽日清明, 有無人派錢俾我?

塊面影得瘦最緊要

點解你唔同ME食

作客好廢
同頭先新英撚一樣

燒比你

中出榴槤 彼此約定過繼續期待

聽日有冇人掃我墓

成碟青瓜過大海～～

E位新會然 有錢途

成個四個月屋企都冇飯食

我去

Thx，耶穌愛你

你根本就唔肥

點解你地面對面都要上lin登
朋友就你係對面, 仲禁電話

好好天 想去跑步有無人join

食完喇

炸你山墳，位置拿來

樓主約我去舊合益唱k未

-.-盜墓者人渣

有冇人要晚飯飯腳 MK優先

有冇人可以講下點解仲未開波

來元朗，帶你去同樂街食好嘢

金舟仔呢排打過西波定直波

盜你墓可能有好野，你咁多水

食乜諗野好??

西波

盧蛇想要咩

等 寂寞到夜深 夜已漸荒涼 夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

苦澀 慢慢向著心裡滲 何必抱怨 曾令醉心是誰人
自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印 何故 明是痛苦傷心
🚬🐋😔

完左LS啦

錢銀女人

考完

我主場

🚬

輕鬆

食番枝黑甩先🚬

估唔到嘉琦咁瘦可以食咁撚多飯

sorry, 唔知你地食完

我認真咖

🖕

食屎啦你兩個
圖又無，日日似盧9up

好肚餓呀嘛 呢排唔知做乜食好多
其實要減肥

嘻嘻

我一個就話9up姐 兩個一齊9up做乜

18up

我尋日都搵我契爺哥巴卓夫飲茶食燒賣

今晚

飲開85年7up

明明上年4月1話加人工
今年未有通知🚬要針了

小圈子 88

下年4月1再加

岩聽 88

我尋日打電話又係冇人聽

🚬針了 有咩留番聽日拜山講

上緊堂都笑出聲

喂？刀仔？

岩先嘉琪唔係上堂? 跟住同公主食野...?
同學?

我係佢契約大仔！
盧你咪係我契弟？

咩科 去sit堂得唔得

😒

想打交

契約大仔

deed of big son

應該係黑奴嚟

建議樓主開到3個post, 今晚9點前應該推完

推

無波賭成班人就痴左線係咁9up

呢架

ok

痴撚線無人打交

你仲痴線

9up唔洗本
賭波要本

屌原來今晚 早知唔賭

打飛機la🙄😒

SOCI2023 Social development and challenges

😅

我飲7up
心情都up

有d想幫人含 有冇人比我含

真膠定假膠

聽日放假

泥膠

與我何干

我一拳收你皮喇

盧冇得放？

西床斬木兩隊落地獄ok?

我收

係喎要拜你

地獄牛頭多過馬面

唉冇女冇錢冇波賭 人生有咩意義
唔想讀書了

即刻狗沖過黎

輸都好讀

認真飯腳

有冇酒腳🚬

求酒腳

有冇麻雀腳

ok 怒屌

有冇黑絲淫腳

有冇屌西腳

檢點啲喇😅

唔做岳不群

要開工了
再會

小休片刻 暫停9up

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個code咁似hku....

裝修盧係咸濕架啦
（佢講嘅）老婆仲要人盡可夫

我同學

流巴係咪到 隊野有冇用

呀乜9呀

呀嘜春

呀乜撚

呀乜撚呀

退出波po 鳥

玩留

我大把

快

有我就夠啦

上我面書

屌點解我個試場冇女

你出水我跟

武呂

屌你老母伐木佬

記得有人話派我 但點解唔知邊個

流巴 唔比用後包膠我

咪同你對晒

咩對哂

邊隊野...

新火印呀

我放工啦!!
Goaaaaaallllllllll!!!!!!!

屌跟住要返學

哦屌
我未升爆佢地
未滿技

算啦 都係500

我而家都係每日登入就算, 睇數字都唔差

諗住考完收錢 點知考完仲要比錢馬會 屌

法國無人安慰我

牙!!!!!

仲係入去拎石就算？

Miss左你場米堡角仲要我派

有冇人有parttime介紹

痛！！

係

屌佢斬木佬斷我過關 4x5贏少1k

今朝買左阿甲角大得7角 返工跟唔到美職角大
唔開針 求安慰

30001q

嗯 屌佢老母

想協力 冇人搵我 我盡量幫你

左右呢

🚬🚬🚬

搵十個幫我含令我開心返

尖沙咀 放題炒散

成個四月都得

心 突然的隱隱痛 wowow

如胸

放工

穴來了

有冇手足請禾食飯

陣狂風 wooo

馬會幫到你

香香識貨

多謝豬

禾

法國自己就快一日一包煙
有咩辦法食小啲

剪唔剪頭髮好 好煩惱

where
想食好西

許至安其實幾多好歌

剪啦死mk

轉食captain black🚬

唔剪 宜家咁最靚

你的男人

香檳

全世界也安靜 為了聽我宣布

其我都好撚慘嫁 求安慰

專情純薄三年了

好mk咩

抱抱不哭

戒煙啦

昨日像得到

公主讀Hku?

你又知係點

想睇巨人2

安慰

戒煙la

隔住個moon都聞到陣mk味

-1c

你係許志安fans!?
有冇聽過佢同梅姐首山先謊夜談

-.-🚬

我師姐

你試下食薄荷中南海

愛你

早知唔send比你

算啦 補下眠

你個course code....

咪再小圈子

系

可恥

4月3日，師父與他的後宮調情區

都唔算係fans
不過鍾意聽佢D歌

你都有

晨早講左無tg group

關我事咩又 張恆wo

u too?

send出黎你地幫我諗 但唔好quote ok？

男人最痛算這種

No la

但唔會出樣

google la

好小食其他煙。。。
我份人好專一

邊個一quote我真係深潛

試撚左先

咪啦

遲了半秒
約你食飯漫步在那海濱公園一雙足印
如同共舞

唔好貼，傻左咩

唔好po啦kaki

偷偷地望

野口同學咪sd 實會有人quote

說了再見

唔好SD 出黎
TG 比我好了

為何不見

發現再也見不到

咪撚quote la

咁好啦我唔po了

你老母比狗屌

乖

這戀愛的信徙

得我走

Ok bye

cfu又似流巴咁痴左線？

做得好 應該淨係比ME

今日我生日

深潛

窮撚撚住。。。
有冇手足請我食飯

kaki
tg我我幫你諗

生日快樂 要唔要禮物

最好聽係心血

岩牙

Send我

生日快樂

我牙屌你老母

唔玩tg喇 樓主唔鍾意

cfu ho ball

閒時都會唱起世紀末煙花

交比你 吾巧jer 我

咁我點算

sorry 樓主

arm ah

樓主嬲我 ？

伊巴 。。。

好多人都嬲

so tired

唔好嬲啦 我唔再玩tg呀

你地矛做錯到

我請 想食咩

手持:
公主tg x1
kaki髮照x1
kaki tg x1
諗住strong hold

好彩禾吾玩 但禾退出左

得師傅知嘉奇個樣係點
我深潛去核地了

誰如我愛你那麼多 別當我猶如路過 為何仍然贈我這苦楚🚬

咁姐係 我都做錯咗

On99 唔好亂講

我要KAKI 巧了

陪我lunch

1001